快問快答 冇波的女學生可以解讀成咩嘢？

我聽過最好笑嘅答案係女神

人妖

何已完？